是日精選晚餐-魚蛋腸仔蛋花烏冬

雞蛋 一隻
魚蛋少許
腸仔幾條
再加啲烏冬

唉

煉緊核武?

個樣ok

廚餘堆肥?

識食
味道都ok

咪撚癲啦

唔好咁啦

點解個湯好似打邊爐狂落肉之後咁濁既

打完邊爐嘅湯煮烏冬先係最正

好似嘔番出來咁既樣
正正經經煎左隻蛋咪好囉

好似傳說中既麥皮烏冬

唔想洗多樣野 由細到大都係咁食

下次可以試下煎蛋

蛋花太碎 應該係咁了佢搞到咁